好想同利迷講聲對唔住

講你老母臭閪咩
贏一粒負碌炸

搬泥咪又係贏阿一粒對佢老母唔住咩

A09!!!!!!!!

慢𨶙左，𨳒

麻友G

屌你A0狗

臭雞

屌你牙

利狗嬲嬲豬呀